柒婆再一次與警隊割蓆

佢已經管唔掂班癲狗

關咩事,, 唔好再打飛機啦

邊撚到有割

算啦 又口交 冇撚用

拉

翻譯：非常希望理大人投降坐十年

你好驚警察咩

點解咁講

由頭到尾都睇死班狗唔敢攻入去啦（係最高指示）不過有幾隻忍唔住係門口發癲，但最後都要退返出去

和平解決即係叫剩低既手足行出黎自首呀

我求下連登仔唔好過份解讀之後响到打飛機啦

場運動就贏
政府就快頂唔順
美國就制裁中國
黑警就快被清算
林鄭就快割警隊

巴打因乜事坐咁耐？

自己拉

邊撚有割
直頭升哂級
話同警隊有默契而唔係指示
即係平排咁

最和平係示威者自首

佢係叫手足唔好反抗
乖乖地坐十碌=和平解決

和平解決=靜靜雞殺曬

我解錯
因為我費事睇佢廢噏

和平（自首）解決

以後可唔可以ban晒呢種天真post
對面講句閪話就當執到金
打爆下死物就圍埋yeahyeah

政治嘢一人做黑一人做白係常見，呢一刻你buy邊一頭，佢咪喺嗰一頭加料囉。同埋佢哋係有共識先兩頭做，絕無割蓆。

算啦呢條柒婆都ON9,含撚啦

DLLM, 打小d飛機啦

擺明就係叫理大人自首一條路, 如果唔係無可能和平解決

敵人既說話係絕不可信

我後悔開錯post啦

同六四冇死人一樣

唔好ban我 我唔係五毛

邊撚到割 就算割又點 狗隊大過林奠

你碌鳩就比人割

啱呀

翻譯： 一見到學生出嚟即刻打

唔好再推

打夠飛機未？

唔好好似班藍絲打飛機好唔好

打夠 知錯

推完未

尋晚一晚既濫暴事件都夠班狗全面解散重組

呢條仆街柒婆為左自己擦鞋 要香港七百幾萬人同佢一齊死

而家班藍絲都開始驚 驚班狗隨街咬人 又驚會比班狗放既毒煙毒死

其實出少d垃圾po 得唔得？

扮好人

hi

就快拉埋你tim呀林奠

我覺得佢意思係叫手足和平地出黎自首

打飛機

樓主讀多2年書先啦

中點

建議留少量人士在理大，牽制佢嘅警力同埋又可以封咗紅隧，抵！

好處: 幾十人，牽制幾百甚至上千嘅POPO，抵玩。佢地一直包圍，紅隊一直開唔返。
如果POPO減少兵力，其他人即時可以營救。
如果POPO入攻入理大，就同佢玩貓捉老鼠，理大咁大，要係入面搵幾十人都幾難，尤其是係你熟悉嘅地方。

但必須係有心理準備嘅死士先好做。

割條j 咩，係佢眼中拉晒告暴動咪和平解決囉

喺佢眼中
殺哂香港人=和平解決

因為只剩藍絲港豬好和平

冇割過

非常希望理大學生行出黎自首

公關說話 乜撚野割蓆搞大左就咁講架啦

即係叫佢哋自首囉

咪打飛機 擺明就係條柒婆好鐘意條鄉黑佬啦

抄登真係要蕭整返全部人，咁撚多戇戇當有趣既po 真係隨時搞撚死成場運動

唔喺有班狗入咗Y core拉人咩

唔好再打飛機
要正視失敗 我哋之前太順 太吹捧自己

標題黨 拉

屌佢老未 和咩平？對住我地放過千發催淚彈，放毒水炮，出步槍，出聲波炮，圍鳩住啲學生斷水斷糧斷電，逼佢地係入面等死，依加同我講和平解決？

林奠你以死謝罪就真係可以和平解決啦！

POPO一直都話和平解決, 咪天真啦
咁唔等於唔拘捕

又打飛機

邊有

佢講梗係要咁講
唔通話想殺曬入面d人

善用不推文回覆
和平解決 = 叫你投降

咁快吹和風做乜
就算係 等佢做多啲嘢先

佢想呃人投降咋，唔好中計！

樓主閱書理解幾分？

咁都叫割

咁叫割咩

*閱讀

乜柒標題

割完席
照拉你，照打你，照殺你
照支持黑警，照接揚黑警
完！

林奠既意思係，埋大投降咪和平解決

警謊係政法委睇場, 政法委自周永康開始都有無法無天嘅傳統,你要佢和平..........

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

口講唔代表要做野既。

一句說話就打晒飛機。
即係叫入面啲人投降呀

傻咗呀你

譴責暴力
不和平都係話手足呀

樓主自我感覺良好

唔好傻啦，佢係叫入面D人投降，否則動武
樓主你典型係覺得人地明明兇你水你都其實係俾緊甜頭你果種人

割乜9，嚴正聲明左幾萬次支持惡怖分子只暴製亂，成班人渣

軍政府啊

然後暴力清場就話係學生錯

閱讀理解0分既柒頭

樓主你成地精

唔識字就收皮啦，割咗邊撚度啊

柒婆要去跪低求吓林大總統先得架

咪撚又吹
佢撐到尾

真

唔好打飛機 面對現實好無？

你想話比我聽 柒婆冇同你割姐
我都冇同示威者割啊

你打撚夠飛機未啊 on9

佢20%
但big ball wah 80%

Sorry

聽住先
佢有心嘅話，不如叫警隊放過poly學生啦，不過都係奢求

呢類飛機post仲要出現幾多次

Show Blocked User - WaterStrange
單機啦屌你老母
成半年都重咁天真

5毛咪理佢

主客一早互換啦

正解

有閃咭

希望示威者唔好用暴力

唔怪得係連登講句建議都比人話割啦

香港警務處權力大過777“架，廣東省公安廳指揮架，韓正同王歧山直接控制啊，柒婆老幾啊。

撚有割

割鬼咩,佢琴日定前日走去探中箭狗

割佢鹵味
佢7月已經知道 自己得番班黑犬
梗係放盡俾班狗任玩啦

有邊L個地方 會動用2, 3000 警力包圍一間大學?
全天候出動接近致命既武器"驅散" 示威者?
無數既被捕疑犯，被失蹤，被虐待，被強姦，被當街棄屍?

年年考第一既，今日繼續o係魔鬼測試中考第一
呢幾個月既所作所為已經令佢死10次都唔夠

開錯一次貼就屌晒鬼
係咪出咗幾多力都要報告你哋知

連登仔飛機文

信你老母

射未呀你，咁都要打j呀

佢想表面和平解決，捉左返去就私自暴力解決

叫你地投降都叫和平架啦

唔夠彊攻入去咪扮野話和平解決